人人捉鬼，心會散，仗會輸！

警察咁撚賤格，無啦啦俾幾隻柒頭你捉到，並唔係on9！佢計過數，幾條柒頭皮，大家轉頭就唔記得咗，但幾隻鬼令到人心惶惶，計落有賺！

人人捉鬼，大家就心散，場仗就會輸！

人鬥人係共產黨行之有效嘅計謀，唔好中計！

不忘初心！
不分化！
不割蓆！
不篤灰！

五大訴求，去咗邊度？